組隊夾my chemical romance

想搵一班好撚鐘意mcr嘅人一齊享受音樂
淨係cover mcr嘅歌 呢到vocal一個 其他位置一個都未有
想做好耐 有啲目標

有興趣Yoshiki44177@gmail.com 搵我留電話傾下

留名到時睇show

你唱成點啊 錄黎聽下 夾mcr最關鍵係vocal

玩過隻i dont love you

鼓

如果有興趣約齊人一齊岀黎試左先 唔啱唔緊要咪當jam下

You're just a sad song with nothing to say
About a life-long wait for a hospital stay

次次聽都有好感受

想聽你地夾多啲

Disenchanted，Cancer ， The Light Behind Your Eyes
MCR三大sad song

首Welcome To The Black Parade 都聽咗不下200次

小學個時屋企人播 之後就聽到而家

推

The world is ugly都好正

好有feel但最衰冇完整

The ghost of you

巴打有冇興趣夾band,我地搵人搵得7788,係差個vocal,我本身都係MCR 迷黎既，基本上佢地每隻album 每首歌我都聽過

MCR好吸引

Email留電話傾下

真係好撚正

想夾acoustic lm

整d cover黎聽下先啦

不過Gerard Way 太高音 有時跟住唱上唔到

幫推

淨係識唱有無得玩下

仲差個鼓手

差鼓手 推

留名睇
呢隊BAND個種味道好難CARRY到

推 搵鼓手

Na na na na na na na
隊band中學成日聽 記得有首歌係咁唱 好特別 push!!

搵一結他一鼓推

wttbp

OMG classic support

thank you for the venom

廢J鼓ok?tg?

廢鼓打唔到咁快 我都想夾 到時開show我會嚟睇架

Lawliet1234

搵鼓手

中學雞時代成日玩mcr 幫推

唔緊要 佢自己live都唱唔到

佢live成日上高音就低番八度